[你的名字畫風］繼續將你啲相變做你的名字畫風

幾靚

巴打點做到

用呢條link就轉到

佢叫你下載app千奇唔好佢會上載你啲相

玩完就del左了

兩種唔同印象

點先可以唔要右下角個標籤？

自己cap 一cap張圖再cut一cut

呢幾張好有feel

唔好用呢個app 佢會拎好多不必要既權限

仲要係大陸app

Iphone有咩可以cut圖？

黎明